戰爭時期，機場停運好正常

好正常，除非大家既意志仲停留係嘉年華！

唔好咁易受人動搖。
如果我地仲停留嘉年華式示威我地可以行到咁遠咩？

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

聽日一定要做！！！！

理撚得佢有冇鬼！！！！

讓條路俾旅客，然後禮貌鞠躬道歉！！！！

今晚大家早d翻去，準備文宣！！！

戰爭 定返返嘉年華會。自己選擇。
落得戰場就唔好左縮右縮，投鼠忌器。
而且講攬炒係我地，驚既應該係中共！
點解出面既post個個都驚？！

你想和平，就要準備戰爭